點解豪sir 要娶條mk吸毒妹做老婆？

同埋mo sir點解會俾支藥膏條友？ 係唔係想屌佢屎忽？

毒撚埋單

邊撚個豪sir?

好多伏線都交代得唔清唔楚